黃大仙街坊請入

各位手足今晚有乜撚野plan
Ready好未

光復香港 時代革命

自推

繼續自推

再次自推

Hi

討論下

繼續自推 街坊呢

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

喂 人呢

未聚已散區排行榜
1.黃大仙

黃大仙手足表示好撚攰，心好灰，屋企人，做野，感情問題一炮黎，仲要日日都睇黑警作故仔，攰到我心累，人生無希望咁

加油啊💪手足，攰就休息，我哋和政府對抗是打長期戰。

黃大仙廣場？咪玩啦！呢個位比狗包

生命滿希望！香港人 反抗啊

thx，日日返工都睇到新聞又唔開心，自己身邊又太多事，但係唔出黎又對唔住自己，內心好亂好辛苦，食lunch個陣好似行屍走肉咁，係人面前又要扮到無野 講就話要有希望，但做起黎真係好難架

宣佈休息

你地真係成班垃圾黎

黃大仙好多人呀 屋企

好多人呀喂

遲到好過無到 食飽飯落街食糖水啦！！

推

繼續推